［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

簡短講下，落現場睇到有好多市民都會圍觀被裝修鋪頭發生乜事，但最感動係佢地會留心睇啲文宣講點解同原因，同埋
竟然無一個人係度屌。

仲聽到個媽媽講比兩個小朋友聽，話民意調查超過9成市民點點點，但政府唔理，所以先會咁做

大家記住 黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯既原則，最緊要裝修後 貼返多啲文宣解釋

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

裝修師 + 文宣組 既化學作用係非常地好！！

幫推！！！
比所有手足睇到！！

推！！
裝修+文宣！！！

push

有一問題
通常文宣第二日就會俾人(eg 商場管理員) 撕
要keep到個效果就要同佢鬥痴

推呀
裝修加文宣

anyways
推

連儂牆都係，撕一貼十

第二日間鋪都會真裝修啦

文宣！

[新職業]牆紙師

推推推

推

唔裝修，點有round 2

有冇原圖

推，其他區學野唔該。

幫推

有用 推

推啊，正確示範，全部裝修既地方都應該咁做

嘩 好正

少量好啦，扮告示

就係依個感覺，令到啲人好專心睇

將軍澳人威返次

推做法正確

我冇
有冇文宣組可以幫手post原圖？？

再次證明
和勇 係互相配合！！和勇不分

agger
好多c9呀伯個個落去影相湊熱鬧
你貼嘢佢實望下咩嚟
和理非做嘢喇!!!

以為 公司出既告示
點都睇兩眼

推
每人即刻落被裝修地點貼!!

支持！！！

［裝修指南］維港沿岸篇

頭先我行過都唔見有文宣
要勤力啲貼多啲

其實唔使咁大犧牲,始終裝修 工人都會有危險, 日日坐去食薑飲綠茶幾好

Pish

推
全部人即刻落被裝修地點貼!!

支持

要做

剛中有柔！

唔該手足

如果有埋英文比國際睇會更好
因為外國會反感

中英各一兩張

係，個效果好好，推到全港18區手足都知！！！

現場睇有埋英文

up

裝飾加文宣

感謝文宣組做野

tui

西利 做得好

推！！
裝修+文宣！！

中英對照

同意

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

支持，出師有名！

呢d怪盗留名手法，值得一推！

推 文宣先係將我地行動分化訊息既主要工具!又可以帶離同溫層

做實事！

推推推推推推

依家真係多左好多銀髮族睇文宣

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，黨鐵，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

Push

呢個方向唔錯

推推推推推

文宣好波

［執倉］整理兵器倉庫

識玩咪呢d

推推推

勁

正 幾好

啱啱我都見到好多呀伯呀婆喺東海堂睇啲文宣

正啊

Nice!!

落去痴喇手足

實事 推

文宣啲手足仲抵錫

裝飾+牆紙

推
有啲呀婆未必識上網
今日有個阿婆問我點解得衫碌拎俾人爆玻璃隔離鋪冇事
我話係福建佬開
佢應返句唔怪得啦就走咗

AI 返黎啦

Good job

咁樣觀感好好多

有冇裝修文宣圖嘅Link
要整埋英文版俾外國傳媒拍攝呀！

進化！

有埋結界會更好

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

推！

ho ball

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯簡單易記

做到野

推
做得好 裝修既同時要做文宣

除左遊行晒人數, 我地仲有樣武器叫民意
學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

將軍澳人玩出新花樣 唔洗同你硬碰都玩死你
溫和派都撚死你個濕鳩政府

幫手推

中英都整

做得非常好
最緊要係出師有名！
俾街坊了解多啲，避免令運動斷層
柒婆想分化我地就要做到大家死都唔割席

我都見到將軍澳效果好好！
好多人真係睇！下次印大張啲！A3 size!

將軍澳領先香港

手足好嘢

文宣

和勇合一

推，裝修+文宣

真
好多呀叔師奶淨係見到被裝修既鋪頭唔知咩事
有張文宣係門口就差好遠

文宣組全面進場

文宣 要加埋聽日大遊行

一人一張貼去現場please

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

全港市民唔係好似d高官智障自以為救港良策
實質就搞到香港愈來愈亂 根本全部人都理解呢啲前因後果

呢排裝修興貼牆紙

推6

強烈建議各地義士勇武仿效

[新職業]牆紙師

推

[black]和勇合一[/black]

諗起第一個被裝修嘅地方--立法會就嚟真。裝修完

Do it now

推
裝修+文宣

M

將軍澳手足好波

!!

推 絕招

推 一師一組配合超好！

新職業解鎖：戰地文宣組

唔洗貼太多，一兩張就夠，好似官府查封嘅告示咁。

推！！！

印黑白，感覺爭少少

推
全部人即刻落被裝修地點貼!!
每個裝修地點貼一兩張就夠, 扮做告示

【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】
如果無足夠文宣做backup，【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】！

我強烈要求要有明確文宣明確軍規正視聽，
最好telegram 18區有共識 pin 晒同一段文章係telegram 抬頭，
確立日後抗爭方向！

SUCK 公海 group嘅admin 就做得好好！

pin緊 e 個post俾telegram嘅人睇！

希望全體admin一齊pin重要文宣軍規確立方向！
==================
Pin文字內容可以參考如下：
［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

==================

推啊！

所以要搞 就搞左有文宣既鋪頭先！

好波多謝文宣手足

Pish 有用

貼得多反而冇咁專心，係真

一兩張，大大張，好似告示咁

今日係好好機會 休養生息之餘做埋文宣

推，各個地方都要做

派傳單

推
和勇合作

推！
裝修+文宣！

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

啲人會走開唔接

一兩張，通告咁，啲人會停低睇

［18：43］坑口mtr文宣比人撕走晒!!!!

裝修+文宣！！！

勁，互補

最好有英文

推
街坊見到麻煩落去補一張

個效果好好
廢老們入既位都少D
又畀多D唔知背後原因既人知

戰地文宣
好撚緊要

非常好

又進化左

最好有英文大banner

推 be humble

😡

推文宣

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

一陣去貼

將軍澳 令人驕傲

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

做得好

最重要係佢quote假新聞

推，將軍澳手足好波，學到嘢，係我做得未夠好

推，文宣好重要

諗唔到有呢個效果

推!

裝修+牆紙文宣

推。。

由而家做起都唔遲

貼滿店舖附近包睇到

緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

不過有手足提議貼一兩張就夠
扮做告示街坊重更加專心睇

文宣!

推！！！！！！！文宣的威力

推爆

連共狗手段咁卑劣都咁多人撐
已經證明左文宣洗腦先係關鍵
一切盡在presentation

怒推

有啲長

建議唔好用搞咁負面
用"事出必有因"
同埋用pt form好睇啲

做野做野

Tkl有冇貼？

10.6 銅鑼灣
香港人 反抗

文宣貼個距離幾均等，唔少人行埋去睇真係以為係店舖通告

文宣好緊要!!!!!!!!

也對♡
今日我地文宣組要努力

推！！！！！！！！！

推
文宣好重要

聽日見

加文宣！！！！

圖唔係我嘅
我修改唔到

好似幕末天誅之後嘅鋤奸狀咁

我不嬲都覺得文宣好可愛

P牌都要推！！！

呢兩日咁多人出嚟，
可以順便護住和理非起牆

推
要攻心

零負皮

零負皮，好嘢

推，和理非要做文宣

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

推,有用資訊

TKO高質

再貼 出門口就帶定兩張

tko文宣組好嘢

大家加油
呢D先係真正嘅和勇合作

多謝勇武多謝文宣

裝修加文宣！

p

說好的撕一貼百

屌呀！

勇武最強後盾係和理非
和理非最強後盾係勇武
缺一不可！

文宣真係有用
忽廢老知點解要咁做

文宣組真係抗爭公共關係科

非常好

正確示範，感謝文宣組

推爆
辛苦各位手足

十分重要！！！！

裝修師加牆紙師

推：文宣的重要性

各區都要貼

推到1001

推！！
裝修+文宣 一齊用真係一流！！！

裝修後請貼埋文宣 !! 謝謝

推比十八區睇

將軍澳人好高質

多謝裝修師傅同文宣組

正呀，推到阿媽都見到

手足有無precise d嘅原因點解要裝修中移動？
除左中資之外
文宣人想幫手整圖

pish

呢個做法值得表揚！

呢d post先叫好野，團結post留名

10.6 2點 維園要人

感動 ！

文宣組好勁

推推推！

推 好多人真係會睇㗎

裝修要連文宣

手足可以參考作為指引

推！正確做法！
文宣好重要！

PUSH

聽日帶幾張文宣幫勇武ching黐

Push!!!!
我覺得呢招work

推，要跟返幾隻顏色分類

Tui

不如將啲目標裝修成連儂牆

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

裝修+文宣做得好

推！！！

多謝手足

紅裝修ok?

反正佢都無得開門

大家快D幫手貼呀

多謝文宣手足

好似work喎d人真係睇

我就係要呢D👍👍

有邊間搞過嘅係藍呀？全撚部都係紅

貼上去,如果佢地唔好好保護就幫佢地大裝修,咁樣會唔會好屈機

岩呀
今日商務爆左 有對老人家問點解書局都整
我老豆即刻話 因為佢地係中聯辦
個老人家即刻明
所以解釋好重要

可以貼埋另一個post嘅巴打設計嘅文宣
可愛風又易明 老少咸宜更易入屋

轉立場既好時機

G chi

推到其他區一齊做

推呀

Push

裝修+文宣

推!!!!

裝修&文宣 缺一不可

要推

要好勤力check 住，即貼

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

琴晚聽到啲中年姨姨叔叔大叫：
啲野我地有份俾錢起，我地都有權拆

又有阿爺播死黑警俾個孫仔聽，佢個孫跟住唱

不如聽日貼呢啲文宣

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯發揮到極至

係架
做好文宣好重要

好！

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

自己講就唔係好公道
連對家都幫手澄清
真係唔到你唔信

推呀！

解釋清楚

做得好！推！！！

推呀 多謝你地

支持，裝修係有充分理由，要比街坊知多D

打中資既文宣有冇？

有用 可以俾啲唔知啲街坊我哋做乜會咁做

次序應該係:

黑社會, 政府機構, 共黨機構, 親共議員辦事處
國企
親共港商(以行動對示威者不利, 如新鴻基)
口頭親共港商

清晰有條理

推
少量文宣告示+裝修
連鬼佬都有興趣
麻煩英文文宣組

裝修啱既地方 貼返相應既文宣